晚晚挨夜炒股

到頭來一場空
贏左嘅
幾日輸返曬

真
日頭返工對沖

學下投資
炒賣需要更高技巧